能成為蜜友大概總帶著愛

其實大家身邊有無一個 好多人都認為你地係情侶，但佢只係你既朋友既人，你同佢好多野都好似，鐘意既野一樣，有時著衫仲日日一樣撞添。

佢有男/女朋友，但佢地會成日嘈交，而佢同你就日日笑得好開心 好幸福，做既行為都好似男女朋友咁，得閒會拖住你手臂，得閒會訓係你博頭，會食同一杯雪糕，會咬你，得閒打下交咁，搶下對方野食咁，事實上仲幸福過同佢真正既另一半。

可能當人地話你地好襯既時候，佢會話：揀都唔揀佢啦，揀佢我不如死。。。呢啲說話。唔知佢係真心定假話呢 唔通男女之間真係有純友誼？會唔會有啲好感呢 唔知佢有無幻想過我地一齊會係點呢

你地又會唔會諗，如果早一啲識佢。。真正既另一半又會唔會變左做你呢 只怪天意弄人

你地身邊又有無一個咁既人呢？
有既 你會唔會覺得同佢一齊會舒服過同開心過佢同另一半呢

1999 希望睇得搞

明

推

maful

有 會 但唔好諗咁多 愈諗愈傷心

唔敢諗啦

呢d 事 唔敢再諗
盡量唔俾呢d 事再發生
自己會好容易崩潰。。

當由鐘意去到樣樣都會同佢講 而好多秘密個女仔又會同你講既時候 代表唔應該再有進一步發展

密

巴打好似受過傷 分享

唔會一齊到

有呀
有時覺得冇識過就好了
又或者只係普通既hibye friend就好了

agger 曾經崩潰的過來人上

知道佢同第個發展梗會好辛苦

我又無咁既心情 可能知道只可以做朋友 只係好似戀人咁

I know that feel